齊用腦魔icon

而家小左好多人用舊icon

係唔識郁個d少左人用姐

腦魔真係好得意
膠得黎唔煩
唔郁嗰set傻傻地咁
郁嗰set連登化啲

成舊薯仔有幾靚

. 🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎉🎉🎉🎉🎉🎉
. 🦅🦅🦅🦅🦅🦅🦇🦇🦇🦇🦇🦇
.
.